whatsapp 記錄轉移

有無高手幫幫小弟，我由Android to iOS 失敗，去到一半佢都唔可以自動裝舊版whatsapp 。之後就叫我係Android 手機設定准許whatsapp 限權。所以卡住左
Dr. Fone, imyfone都係咁。

就係呢度卡關🤦🏻‍♂️

支那軟件

除左呢兩個有咩介紹？

比左錢買？

唔好用iphone

Bankuptrans

比左

都係唔得
讀唔到部Android 機😅又係明明係設定開左whatsapp 限權

我習慣左apple，用左幾個月Android ，就發現自己岩用IPhone 多

有堆step 要做
去官網睇manual

去某間公司搵人過啦 洗兩舊

咩公司？

衛訊囉 有搬資料服務